{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000829",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 피오레스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "15:00にチェックインし、11:00にチェックアウトする必要があります。 そしてチェックイン及びチェックアウト時間についての案内事項をお知らせします。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の入室もできません。 重複予約が発生することもありますが、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過したため入室できず、当日のキャンセルは払い戻しができません。 客室および周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、直火方式の料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 スパとジェットプールは利用でき、バーベキューは個別に利用できます。 客室内のWi-Fiも利用可能です。 客室は禁煙で、プールは6月初めから9月30日まで運営されます。 プールをご利用の際は、ラッシュガードや水着の着用が必要で、お子様は安全装備を用意する必要があります。 プールの水が冷たいので、十分な運動後に入手し、水についた異物を除去してから利用しなければなりません。 体に塗ったまま入手することはできず、プールの外のテーブルを利用する必要があります。 喫煙は禁止されており、保護者が乳児動を同伴するときは常に注意を払う必要があります。 プールでは夜間の出入りや水遊びが禁止されており、ペンションでの安全事故は責任を負いません。 ペンション内には野外カフェと売店があり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年の宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者や青少年の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どちらの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に決済された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "客室価格やキャンセル料はどのように設定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超過した場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、スパやジェットプールは利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室内のWi-Fiは利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつからいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月初めから9月30日まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、ラッシュガードや水着の着用が必要です。お子様には安全装備をご用意ください。また、プールの水は冷たいので、十分な運動後に入るようにし、水についた異物を除去してから利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理や炊事道具を使用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での直火方式の料理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの外で飲食することはできますか？",
            "answer": "はい、プールの外のテーブルを利用して飲食することはできます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には野外カフェと売店があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの安全事故についてはどのような責任がありますか？",
            "answer": "ペンションでの安全事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "乳児動を同伴する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "乳児動を同伴する際は常に注意を払ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 597
    }
}